費蘭尼：雖然差了十二分，不過曼城曼聯之間差距並不大

曼聯球員費蘭尼在接受天空體育採訪的時候表示，雖然球隊落後了十二分，但他認為曼聯和曼城之間的差距並不大。

在被問到曼市打比的比賽結果是否表明曼城曼聯之間存在巨大差距時，費蘭尼表示：「我並不是這麼認為的，我記得我來英格蘭的時候，大家說的都是前四球隊，現在變成前六球隊了，因此每年都變得困難了。」

「下個賽季我們將會看到情況會發生怎樣的變化，我認為在兩到三年的時間裹，每年的情況都會變得越來越困難，比賽強度也會越來越高，這就是為什麼英超是最具有吸引力的。」

「曼城很強大，但我認為他們也是會輸球的。當然他們的表現很棒，有很多優秀的球員，但還是有可能擊敗他們的。首回合曼市打比我們輸了，但是在奧脫福還有次回合，我們將拭目以待。」

「曼城表現得非常自信，他們踢得很不錯，他們踢得是攻勢足球，並且展現出了活力。」

魚拉特

啪啪啪

卡迪夫城8分

原來獌同降班區都係相差十二分

以為你剩係反骨
點知原來仲係個智障
係咪頂頭鎚多撞壞腦

講真無曼城既話我地曼聯就係冠軍啦

係 都係喺英國國土範圍入面 仲要都係曼切斯特

剪頭髮個時唔小心剪埋個腦

坐車10分鐘就到
差距好細姐

D腦細胞拎哂去生頭髮

喂大佬啊 你唔好咁痴線啦

有無鏝城都係

佢唔咁講既話 魔佬就會當佢係鬼咁捉架喇

使錢差距唔大

球場嘅距離唔遠

Mooy:雖然差了28分不過曼城哈特斯菲之間差距並不大

講緊城市既距離？

上季差15分都話雙曼之爭

獌迷：根本冇左鏝我地就係聯賽冠軍

雖然莖了十四分